原來lihkg已經晉身香港100大網站

ranking不斷咁升

Top Keywords from Search Engines
Which search keywords send traffic to this site?

Keyword Percent of Search Traffic
1. lihkg 60.17%
2. 地產女神 5.14%
3. 美聯 廖峻皓 騙徒 4.06%
4. belle ma 3.69%
5. 港女含含含 2.75%

高登係十一月都無乜野，但係到一月係插水式下跌
唔怪得早洩開頭串撚柒柒啦，原來未知驚

⋯

三色貓呢？

有無高登嗰邊嘅排名？

第5係咩事

有沒有圖

好快會愈來愈多多五毛

同第2+第4應該係同一件事

高登排三十位喎

咁多人用百度同qq

Lm

點解舊登有少少反彈？

上呀

Bella Ma

應該係有唔少人兩邊玩,又有分唔到lihkg同舊登既人去左舊登先再過黎

係因為高登宜家舊會員可以介紹人開account唔使isp email

廖仔原來已經咁出名

理得人 呢到好睇咪得

個大名大拿拿1500蚊買返黎

準唔準架其實 佢點計，我見到有百度，qq 仲有stackoverflow排到咁前，香港好多it狗？

已有1.8%係支那

唉垃撚圾

唔使五毛 內鬥熱狗都已經黎哂

IT狗上網頻率高過普通user

其實alexa hk點解支那百度同qq會咁前

吓 真係冇乜可能喎
有google點會仲有人用百度
如果係貼吧個類就冇野好講

點會排咁高

多腥港人呀

大陸機後台

wechat

成日見d人冇裝百度app 但storage入面有Baidu個folder

好多大陸人租香港vpn

股災咁

個面用android班友話少部份人走

舊登排名仲高過連登 仲有咁多人上舊登咩

唔可以否認

愈黎愈少啦 早洩已經要搞咩驗證碼吸新會員

無計app~

仲未計非官方網

計唔計app 上？。

好快變香土

香土好高排名

錯啦
我係有得介紹人之前睇
已經發現高登係高過依度
其實唔止樓主條link
其他睇到traffic嘅網都顯示
高登係多啲人睇

早果輪雖然依到啲人回同出post係多啲
但唔代表就多人睇
我懷疑有好多人頂唔順班小學雞
返左去高登

不嬲都多人上

無知一問
用連登app會唔會計唔計埋入去
我估上連登用app佔大多數

封撚左 ihkg 你個 App 華麗單廣告做得太差.

我都想知 返屋企都係用app上

乜撚嘢支那

高登明顯多支那

屌 岩岩都睇到 想cap 圖講 做乜撚野

係分配份額巳經完成咗， 比例應該大約企定咗， 三登/討論區 係升就一齊升， 係跌就一齊跌。

即係汽車燃油公司 或 兩間電力公司咁，

有須求就一齊升， 無須求就一齊跌。

我看討論區係有需求的。

應該計左

人數同質素永遠成反比

連登/高登 比例

開post量 : 71.x% vs 29.x%
覆post量：83.x% vs 16.x%

暫時應該唔會再有大幅上落既變化

你講我呀?

質素先最緊要

google cn 值錢block鳩咗吖嘛，支那用google係用Google香港 殘體版

連登繼續對d排名打飛機

要睇埋條X 軸個單位，連登係 1M 起錶架

湧晒過嚟

Chi Na 都1.6%
5P